ok😊

🙂️

其實兩條相同既時間線係永遠都可以重疊

其實兩條相同既時間線係永遠都 唔 可以重疊

🤗